[BATMAN迷入] telltale series頭2季 定 NOLAN 3部曲

第1季:

*該玩家選擇救TWO FACE,令TWO FACE冇爛面,出場率減低,冇左原著特色, 如想睇TWO FACE入魔請搵其他YOUTUBER

第2季:

*該玩家選擇同JOKER HEHE, 感化JOKER,令JOKER變成同BATMAN一TEAM搞GAY, 想睇JOKER成魔請搵其他YOUTUBER

個人覺得telltale series絕對不下於 NOLAN 3部曲, 一季只係5集,但出場既敵人超過3個

正

唔識欣賞telltale